有冇方法可以drop notes快d???

上lecture成日drop唔切

跳住嚟drop

唔好擺份notes得太高
會drop得快啲

一野掉哂佢咪夠快

成本掉落地

直接drop左佢

落堂抄其他人咪得，上堂就專心聽

學好英文先啦

準備個大嘅黑色垃圾膠袋,然後將枱面啲notes一嘢掃晒落個膠袋到,搞掂!!!

好柒呀

Drop by gravity

s = 0.5gt²
s越細, t越細

可能樓主真係問緊drop notes呢
我認真答你 首先要聚精會神，然後凝神聚氣，到左眼到，手到，心到嘅狀態，之後拎起份notes，大大力咁扔落地下，之後記住要深呼吸三下，調理翻自己嘅氣息，咁先為之一次成功嘅drop notes

唔好打橫，打直drop會快啲

上堂錄音 返屋企抄返

一抄唔切，大聲叫停Prof, 佢進度慢左，變相你抄野快左。

有 pm我話你知

你仲柒過樓主
改皮啦

屌
俾你條撚樣傳染咗
柒埋一份
自

認真答你
開飛行模式